你問我答，同12個人一齊被困秦國洞穴

好在有帶尿袋，有咩想問

你幾時死

西米碌呀碌真係運滯

我都唔知

做哂功課未？

有無補水

未 有無代做暑期作業推薦

有冇互屌屎眼

無

ot 不嬲無補水

心照啦

識唔識潛水？

識就走到 ，可惜唔識

你係咪以為自己好撚好笑

咁都好玩 抵死你成世做毒撚

用咩台？

連登啲00後真係多到誇張 咁樣來刷存在感....

咁樣消費人地好咩？
好叻好勁？ on99

完全封鎖

漏奶 咪撚關係 我批 批你個波

樓主好型仔呀

點睇依家台灣同中國既局勢？

假設你看到一輛剎車壞了的有軌電車，即將撞上前方軌道上的五個人，而旁邊的備用軌道上只有一個人，如果你什麼都不做，五個人會被撞死。你手邊有一個按鈕，按下按鈕，車會駛入備用軌道，只撞死一個人。你是否應該犧牲這一個人的生命而拯救另外五個人？

被困秦國